kpop團黎香港隨時比人拉!!

佢地出入機場都係黑色口罩
做警察就正啦 想見邊個女團就見
仲可以拉返去慢慢
我要考差佬啊

AB6IX